有無巴絲有打坐習慣

話說小弟最近開始打坐 頭幾次打坐完都幾舒服
但近期打坐feel到個頭 胸口發麻 好似有小小電流咁
Google完話可能有污糟野 有無巴絲指點迷津

一開始個人係會熱

唔係熱 很發麻

6
巴打有無師承？
無師承比較危險，因為會有魔騷擾，詳細睇佛陀傳都有
或者會有禪病，即係氣血唔通順，會導致身體不適

無師承 我上網學 盤膝數息咋 唔係有益身心o架咩 點解會有禪病

內力黎
係你貫通緊任督二脈

如果係咁，個個都做到禪師sosad.
巴打可以上網睇下有咩班參加
唔同宗教有唔同做法